[買山寨重要分期折墮]決定買華為M3

分期每月$112(24) $223(12)

負評是我畀的